覺唔覺玩咩game反映你係咩人

Apex - 窮撚
Fifa - 食古不化
PES - 反社會
Mario Kart - 弱智
LOL - 社會賢達
GTA - 社會垃圾
csgo - 專一
開心鬥一番 - 小農DNA
The Sims - 自閉
FM - 份人悶撚到仆街

不服來辯

R6?

Mhwi呢

玩開貪玩藍月😂😂

動物之森 - 跟風撚

食雞？

cod warzone呢

有暴力傾向

唔入流 玩開嗰啲應該無咩朋友

踩地雷呢

無個性戰隊

玩LOL有82%係弱智

我玩開跑安拉

有錢

你份人幾長情 但智力應該偏低

有講錯？

碧藍航線

你不如話會打機嘅人全部都係有病要入青山

利申：玩Mario我係弱智

玩唔玩狼？

又唔好咁講 我幾欣賞人玩csgo同LOL

完美世界呢？

快

藍絲

唔打機

仁王

等中場大師瞓咗先

屌,我玩DCS world唔通我係飛行員咩

開新Grp

cso?

結論：樓主玩csgo and lol

單咗 csgo 完全唔識玩

你推論能力幾差

玩開魔法門

你好能25

Minecraft 呢

講中咗？

你閱讀理解能力幾差 似玩開Mario Kart

點睇hitman

有赤子之心

Forza呢

我細玩到大，可能弱智足咁多年

錯哂喎機都冇買點玩

自以為是

王者榮耀呢

好過玩仁王

我同樓主係果28%

我玩動森

dota呢

智力幾高但份人幾小器

很多人玩喔

小朋友齊打架？

咁嗰班人多數都無咩朋友

玩開嗰班上開連登cctai

玩共雪一定係愛國之人

跟風撚

minecraft

同港父玩killer

#42 答咗

On9 又玩lol 又玩gta

玩total war係咩

似玩開
你閱讀理解能力算好差

%都計錯 你好難說服人

小學雞

山妹

棒棒堂我就識

玩開sc2

TsumTsum 呢

[緊急］有玩神魔嘅手足入 幫手推上去 可能救到手足一命

有無人可以幫手推下？

無個性戰隊？

巨商

本來開始想屌你，見到呢句可以拍下膊頭

社會賢達

完美世界？

竟然計到28%, 唔係弱智都應該小兒麻痺

LIHKG corona

認識我份人嘅都好難唔拍我膊頭😄

細路仔

幾欣賞樓主係弱智但有自信

唔怪得你逢賭必輸啦

樓主係仲玩緊cso既傻仔

玩開咸game代表咩

War3呢

關咩事

上左熱門 樓主pr公司黎 拉✋🏻屌曬你地老母

咁易上熱門 快拉
n賓見到我上熱門依家嬲到仆街

點解佢會嬲

佢啲post幾百個cm都上唔到熱門 酸到仆街

同女玩國王遊戲

香城online?

你好撚25

想交配但係又冇得交

9成處男

玩哂呢咁

靈魂系列, 血源, 隻狼呢？

中曬

中哂 好準 樓主有料

跟過時事台法師學過下嘢

玩lol=傻閪

你玩開放針

彈珠台呢

厹

你老母西

Candy crush

八婆

支那game

幫唔撚落手

食雞呢

D.N.A 呢

拍熄你把火

樓主玩女

美少女戰士

Assassin’s Creed??

認錯人

波台動物森友會即討區

呢隻係咩人？

shroud都無咩朋友

玩total war系列呢？

波台之恥

呢個好玩

傳說中呢啲game係用黎洗黑錢 堅唔堅

如果玩LOL 又玩GTA 呢

呢個的答，腳膠

我淨係玩cities skylines

自以為社會賢達嘅社會垃圾

冇女先唔玩

有女洗乜打機

隔離令唔俾扑野

P社同好

邊個shroud

國內解封咗啦

我條女架妹

應該唔會掛，收咗皮就真嘅，但應該唔關洗黑錢事

Mount & Blade Bannerlord 呢

呢條?

NBA 2K20

糞game你都好意思提

八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆

連登隻新game

Escape From Tarkov?

DNA = 真男人

唔玩pes fifA 可以玩咩
另外玩csgo比我既感覺係好消耗精神 要專注30round 玩apex節奏快無咁消耗

galgame

玩乜game都死 希望樓主放過毒撚

證明左弱智先打lol

U

咁玩完GTA 再玩LOL 呢

係 唔弱智點會信打LOL係社會賢達

俄羅斯方塊呢

Battlefield ？

支那走狗

resident evil 3 remake 呢

只有少數高段位係賢達
得罪講句 鑽石以下都係腦殘
反應時間慢到閪咁

借借位 希望買左租鋪口罩既小心啲

係其他post見到 有巴打貼左呢啲圖
和你宵租鋪又搞左個口罩團啊～

點都好 希望大家小心啲

笑撚到傻

見有人為隻game買咗部switch翻黎
好撚戅尻

專一既社會垃圾好中

同級生

仁王2呢, DOOM 呢, youngblood wolfenstein

玩魔獸WAR3呢?

minecraft都冇

柒左就潛啦再兜就愈來愈肉酸

玩開SM game 會周街漏屎水

DNA

你肉酸d

諗唔到有咩好講就成隻小學雞咁盲屌計錯數好地地認柒咪算囉硬係要兜

柒你老母 屌你老母

繼續屌啦柒頭愈推愈多人見到你個傻閪係到兜

兜你老母

賓哥動真火？洗唔洗我做架兩

香城online

cs 1.6

玩支那game都社會賢達

幫拖 佢搞到我躁左

你睇下有邊個社會賢達唔係你班兒登仔所講咁「奶共」先啦

Candy Crush Saga 呢？

cities skylines 呢？

樣奶裝鼻真撚彎請

呢期玩lol+re3

ok 82%

摩爾莊園

玩開王者榮耀

Csgo

此post已完

為game買console 唔係好正常嘅事咩
點解會係戇鳩

shadowverse 呢

係囉我都玩開踩地雷

你老母生左你咪唔入流

Minecraft

一拳超人：最強之男

你咁講我同我老母都幾撚痛

秒

個人認為喜歡玩R6人士比較聰明
所以此遊戲唔係好大衆化
因為社會上大部分人只是平庸或之下

人中之龍=人中之龍

信長

咪咁
多一分包容多一分尊重

得lol 同csgo係+ve = old skl 毒撚

不服來辯

扮清高掩飾自己唔入流無朋友

Team Fortress 2
Left 4 Dead 2
收皮啦樓主你又玩緊咩game

賽爾號呢

好波

TF2, L4D2

守舊撚?
不過我都係

Rocket league?

玩呢兩隻game多數長情撚 放唔低Ex